 1.Опишите своими словами как работает цикл forEach.

Метод forEach используется для перебора элементов массива.
forEach() выполняет заданую функцию один раз для каждого элемента, находящегося в массиве в порядке возрастания.
Функция не будет вызвана для удалённых или пропущенных элементов массива. 
Но сработает для элементов со значением undefined.